酒後與女友爭執 陝西狠父摔打2歲半兒子致死

一段男子抱摔幼童的視頻昨天（20日）在網絡上瘋傳，這段僅僅7秒的影片引起熱議。片段中，一名男子兩次用力把約兩、三歲的幼童舉起後重重摔向沙發，孩子從沙發滾至地上，大聲啼哭。片中可見，事發地點疑為民居，旁邊有人拍下過程。據多方證實，昨晚孩子經搶救無效死亡。目前犯罪嫌疑人劉某已被刑事拘留，案件正在辦理。

昨日下午，影片中被摔兒童被送往寶雞市人民醫院救治。據一位不願透露姓名的知情人士說：「接診後，孩子先進行了心肺復甦，經診斷為閉合性顱腦損傷、廣泛腦水腫、繼發性腦幹損傷等，之後送到深切治療部。」至昨晚，據多方證實，該孩子經搶救無效不幸死亡。

警方通報，經調查，犯罪嫌疑人劉某酒後與女友馮某因撫養小孩的問題發生爭執，劉某將兩歲半的小孩拋摔在沙發上，致小孩受傷。目前犯罪嫌疑人劉某已被刑事拘留，案件正在辦理。

此事在網上傳播後，網民義憤填膺。不少人認為，為人之父如此對待自己的親生孩子，實在是有悖人性，就算是警情通報的「酒後」，也不能成為男子的擋箭牌。也有網民認為，拍片的人也有推脫不掉的責任。男子對孩子下手，不管是誰在旁邊，都應該全力去阻止，「這個時候拍片真不知道是怎想的」。對於網傳孩子媽媽為拍攝者的說法，沒有得到證實。此外，該片是如何流傳開的，警方沒有說明。

又有得刷首抽 好事

脫苦海

兒子 我們來玩飛高高 飛呀飛呀
呀......你媽死了

支那日常

仲女朋友?仔都三歲了

quality control姐
咁弱點做強國bb

個BB喺得果度出現就預左

-1

win win win
死一件
個支那人坐監
個支那女痴撚埋線

簡直係人類直落嬴三場

地球上又少一件垃圾 恭喜